譚詠麟唔死今年幾歲??

==================================
大家記得善用Blockchain 永久backup重要個人資料
【網絡安全】如何匿名免費咁放資料上Ethereum Blockchain測試網絡

唉 當年03 巨星殞落 香港風雨不順
永遠懷念 一代歌手

撚伯趁地淋啦

25

唔撚想知任何關於呢條廢老嘅嘢

25仔當然係25啦

張相幾年前
唔係佔中時死撚咗咩